IPhoneX / IPhone8 vs Google Pixel2

各位巴打點揀

梗係an機啦仲要問

倒水電

an機一定又lag又倒水電又中毒又後門又無update

加上pixel仲用指紋解鎖咁撚落後，買iPhone X穩陣好多

據了解，驍龍 835 的架構雖然由驍龍 820 的 14 奈米製程，提升到 10 奈米製程，但實際性能提升並不明顯，而用戶的反映也證明了這一點。市場傳聞，高通本次在架構上的升級，看上去並沒有驍龍 820 到驍龍 835 那樣「數字上」的大升級。

此外，除了架構方面，驍龍 835 晶片目前在已知的部分，包括在核心數、GPU、基頻、快充協議等功能上提升均相當有限，因此不易讓客戶有感覺。除此之外，還有降頻現象，這才使得這幾家沒有自行研發晶片的手機廠商，一直對採用驍龍 835 保持觀望態度的原因。

iPhone x face I'd 太易開鎖 望一望時間又開鎖

咁iphone8好落後
遲d apple 可以將指紋鎖放入mon入面 又好落後

單以電嚟講 pixel係核電級數 可以同iphone比

iPhone8係就落後過X少少，但都好過以後5年所有an機
有face id點解仲要用指紋咁on9

但係我覺得指紋都係最快嘅解鎖方式，可以係部機未完全攞起就解到鎖，應該無其他方法做到

有無睇發佈會架，都話安全啲lo
apple無論做咩決定都係有自己考慮架啦
我地呢啲消費者信佢係最好咪夠囉，諗咁多做乜
in apple we trust指紋食屎

重835
半年前架啦

咁而家最an機出左咩旗艦U?

都未發佈 好似唔係用835